[0.000]
<no-speech>
[0.375]
<sta> awu angiyizwanga lento imikahle <no-speech> iya <laugh> <no-speech> uhuh e- ena <no-speech> angiwazwanga ama- (()) shame <int>
[12.975]
<no-speech>
[15.955]
ehhe hello obekhuluma
[17.525]
<no-speech>
[18.485]
<no-speech>
[19.015]
<no-speech>
[20.375]
<no-speech>
[21.255]
<no-speech>
[24.125]
okay <breath> <no-speech> <laugh>
[26.655]
<no-speech>
[29.895]
<sta> <breath> ngangiphuma khona ngizophindele e- izolo ngiphuma kobhala ehhe ngizoyi eBoland
[37.125]
<no-speech>
[39.425]
uyabheda hayi Monday <no-speech> akuwona <no-speech> izolo <no-speech> izolo hayi
[46.155]
<no-speech>
[47.635]
uhuh <no-speech> <int> lalela izolo la kade engibona khona kade ngiphuma <int> kobhala ngayi nga- <no-speech> ohho hayi iMonday <laugh> <int> ngiyabheda <no-speech> ngiya uyabheda <int>
[61.055]
<no-speech>
[62.485]
<breath> hawu u-Amahle akasangitsheli uma usebelethile ewe wena Pearl bengithi ngifuna ukun- <int> ukukufonela ngikubuze u- <breath> <int> ngikubuzu ukuthi <int> hawu u-Amahle usebelethile yini
[71.535]
<no-speech>
[72.575]
ehhe
[73.125]
<no-speech>
[76.335]
<int> hayi <no-speech> uhuh ene iphone yami <int> angithi nga- ngadownloader iWhatsApp yamane isi- ibisiba slow yabo <no-speech> ngayi phindisele <int> esitolo manje ibiphindiselwe esitolo <breath> ehhe ngisa- bengiphatha le
[87.715]
kodwa vele ikhona ukuthi isaka Mtho
[89.765]
<no-speech>
[90.645]
boveni wayelandile manje bengakamboni <no-speech> hayi ngizoyilanda kusasa
[94.535]
<no-speech>
[97.245]
<sta> eyi we wePearl eyi bo eyi bo yazi ngikhala eyi bo everyday <no-speech> <lipsmack> hayi angi- hayi bo yazi angazi angazi
[108.035]
<breath> angazi yazi aku- <no-speech> yazi akukho engingakwenzi <no-speech> kodwa uma sengifika khona angazi
[115.975]
<no-speech>
[117.945]
cha kudala ngangithi ngithi ngizokufonela nje ngikutshele ukuthi hayi ngeke
[121.265]
<no-speech>
[122.825]
sekungaphezu kwamandlami <sta> <no-speech> ngiyakutshela sekuphezu nga- a- eyabo phela angazi sekungaphezu kwamandlami <no-speech> hayi ngeke
[134.235]
<no-speech>
[135.915]
hayi mfwethu yabona nje angiboni nje ngempela ukuthi ngizongena next year hayi ngeke
[140.705]
<no-speech>
[141.585]
angiboni ngempela
[143.025]
<no-speech>
[145.035]
hayi ye- wePearl yazi bengikhuluma no- nomakhelwane wami uJabu <no-speech> wathi nje ungalilahli ithemba yezwa (()) ngithe yabona ukukhonza
[152.545]
<no-speech>
[154.155]
ngiyakholwa uthi ukhona vele uNkulunkulu kodwa hayi ngeke yabo this time <no-speech> <int> ngeke silahlekelwe ithemba
[160.785]
<no-speech>
[161.805]
eyi ngeke
[163.015]
<no-speech>
[163.835]
noma nginalo nje ngi- <hes> ngivesane ngibona kahle ukuthi hayi ngeke ngizoba nalo <no-speech> lana over what
[170.165]
<no-speech>
[171.685]
ang- angazi nje wePearl <no-speech> <int> yazi ngicela ukukutshela ukuthi yazi nje is the- <int> everyday beng- bengiye- bengiye- bengifunde elibrary mina bengibambele (()) everyday ngibuye ngofive <breath> <int> masengibuya
[183.545]
<int> ngihlale kancane no-Awo ngihambe ngiyofunda <int> ngiyoze ngilale uMle ngesikhathi evuka <breath> uMle eya emsebenzini <int> ngizovuka ngesikhathi (()) ngipheke ngifunde yezwa <breath> ngi ngilale ngivuke ekuseni ngigeze ngihambe <int> ngiyelibrary
[198.735]
<no-speech>
[199.655]
kodwa <int> hayi <int> uma sengiyobhala
[201.385]
<no-speech>
[202.375]
uyabo nje <hes> kade ngilibhala izolo <hes> bekuthi angikhale cause ilona engilisebenzele kanzima ngaleyo ndlela <breath> iM_G_G azange ngiyisebenzele ngaleyo ndlela ibingcono mmhm
[212.745]
<no-speech>
[214.045]
<int> ibingcono <int>
[214.945]
<no-speech>
[216.945]
<int> hayi bo <no-speech> kuziphumela nje (()) ezinye izinto <int> <hes> wonke umuntu <int> waphumi izolo ekhaya kwathiwa yini indaba yini indaba senze kanje angazi
[224.135]
<no-speech>
[225.345]
ngi- nginawo ngisho amaquestions paper cabanga nginanamafeedback engawunikwa oZodwa <no-speech> lo ohlala ngala <hes> eHarmansdale <int>
[232.715]
<no-speech>
[234.305]
hayi <int> ngeke <no-speech>
[235.665]
<no-speech>
[236.525]
(()) hayi ngeke <int> <no-speech> azikho imangaliso <int> (()) azi-
[240.925]
<no-speech>
[242.745]
(()) hayi ngeke <int> Pearl ngiya give up bengiyitshela nje (()) bengikhale ezinde ngiye ngikhale yezwa hayi ngithandaze ngalendlela yezwa kuze kuthi <int> ngikhale ngihluleke nakuyibamba <int> yezwa hayi bo ngeke <breath> ngiyaya <int> ngeke <int> hayi ngeke ya <int>
[257.135]
<no-speech>
[258.895]
hey <int> <int> (()) kade ngisho <int> nje ngifuna ne- (())
[262.605]
<no-speech>
[264.525]
hayi <sta> (()) may be phela nje njengoba <int> sengiqedile okungenani nje ngifune nomsebenzi <int> noma ngingatholile into esile noma kuyinto ebhedayo kodwa futhi okungenani ngi-applya noma (()) <breath> <int>
[276.185]
but <int> hayi <int> ngeke
[277.175]
<no-speech>
[278.765]
mmhm
[279.325]
<no-speech>
[280.255]
but ma- <int> uma bengisithola hlambe isikhala kundawo esile <int> bengizoqhubeka ake ngibone ukuthi bazo bazokwazi ukungicredita ngibone ukuthi bangathini
[288.865]
<no-speech>
[289.835]
but nje hayi <int> ngeke <int>
[291.125]
<no-speech>
[292.595]
<int> ehhe <int>
[293.535]
<no-speech>
[294.605]
eyi <sta> but nje angisafuni hayi ngeke
[297.795]
<no-speech>
[302.195]
<int> inkinga yileyo ke <int> <breath> <hes> yazi nanebhadi laphi <int> uyabo uyakhumbula ngikutshela indaba yepsychology <int> <hes> kwathiwa i-assignment yakhona ayitholakalanga
[311.415]
<no-speech>
[312.495]
<int> sengisende ngisho <int> ama-emails ngaze ngafonela ngisho ilecturer phela ngayitshela ngathi <hes> <int> ngasenda ngisho <hes> ilokhuzane <breath> i-invoice yamacourse wonke engiwenze e-UNISA <breath> kusukela ngaleso sikhathi ngi kuthiwa ama-assignment ami awakaze atholakale <breath> yathi angiyi emailele <breath> ngayi-email lela akaze ingiphendule <int> ngize ngayobhala mina Pearl ngikutshele <breath> angazi <int> noma iphepha lami bazolimaka noma <breath> sengicabanga ukuthi <int> ngiphinde ngimu-emailele ngimtshele ukuthi <int> ngeke
[336.165]
<sta> <int> ngalokhuza phela <no-speech> <hes> ngawabhala ama-assignment <int> <int> futhi sengiku-emaileli futhi manje ngibona kuthule ngize ngayobhala cause bengingena- bengazi ukuthi ngizokwenzanjani <breath> kodwa ngibona <int> <int> kuthule nje namanje a- angazi
[349.875]
<no-speech>
[351.805]
<int> <hes> Ma <int> ngitsheke <no-speech> <int> ngacheker akuveli lutho <int> ya- yakhona ehhe
[358.165]
<no-speech>
[360.555]
<int> emayelana naleso <int> sifundo angithi <int> kufanele <hes> uma ngiveza <int> ngibone <int> hlampe ukuthi iveza imfundo zakho lezo izifundo zakho lezo
[365.885]
<no-speech>
[367.335]
<int> ngisho <int> zona aziveli <int>
[368.955]
<no-speech>
[370.855]
<hes> ngisho mina <int> incwadi zami ezaphuma e-UNISA <hes> angithi ngakutshela ukuthi ngafikelwa <int> izincwadi zakwateaching
[376.355]
<no-speech>
[378.515]
<hes> <int> eyi bo ngafikelwa i- incwadi zakateaching <int> itutorial ethi <int> eyareasercha uma ngiphuma uma ngingena kulokhuzana ngi- ngingayitholi <breath> ngaze ngathola ngisho <hes> iyear mark ephansi (()) yabo <int> nje futhi yila <int> ngibona kahle (()) ithi iriseshi ngeke <int> nje ngithole neyear mark <hes> ephansi coz ama-assignment bengi- <hes> (()) tutorial bengingenayo
[395.855]
<no-speech>
[398.175]
<int> <hes> <int> uyabona ukuthi izinto zami azihambi neze kahle
[401.685]
<no-speech>
[406.655]
<breath> <int> ziyavela ziyavela ehhe ziyavela
[411.305]
<no-speech>
[413.115]
<int> kwistudy <int> material (()) <hes> ngizokutshengisa mhlazane ngikubonile izincwadi <hes> ngalethelwa <hes> incwadi zakwateaching <int> (()) <hes> azenzayo
[422.585]
<no-speech>
[423.875]
incwadi <int> nje engayithola <hes> <int> ezeM_G_G zona ke <int> <hes> yayikhona <breath> nale enye ipsychology <int> le <hes> esekuthiwa ama-assignment
[434.025]
<no-speech>
[436.255]
<breath> angithi ngaya ku-Ern ngamtshela no-Ern ukuthi <int> nginenkinga wathi yena inkinga ngeke akwazi ukungilungisela <int> fanele mina ngifonele amalectures ubona ngaze ngafonela ilecturer le <breath> ngayichazela <int> sonke <int> isitori
[448.205]
<breath> <int> ngayitshela yathi angiyi-emaile inkinga yami ukuze ikwazi ukuyiforwardela laba abanye <int> kuze ukube namhlanje akho ongiphendulayo <int> sengifuna ukuphindela futhi ngiyoyi-emailela phela ngeke
[459.225]
<breath> <int> ngiyasaba ukuthi ngeke limakwe <int> iphepha lami futhi angiboni
[462.905]
<no-speech>
[466.705]
<sta> <hes> uyabo nje nginebhadi <int> uyabo makuthiwa ibhadi hayi mfana into ebuzwa kumina
[473.315]
<no-speech>
[474.245]
<no-speech>
[474.635]
<no-speech>
[475.665]
<int> nginebhadi ngempela <int>
[477.305]
<no-speech>
[478.745]
<sta> vele kufanele ungiphindele
[480.835]
<no-speech>
[483.685]
<int> <breath> ngicabanga ukuthi mhlampe mangi- phinda ngimfonele kusasa ngimtshele ukuthi ngamu-emailela <int> kodwa ngibona kuthule <no-speech> coz naye washo ukuthi akekho responsible for izinto engaka yenza into <hes> abalokhuza ukuthi bacompiler ama-
[495.225]
<int> ilokhuzana nje <hes> isifundo sonke <sta> <breath> but <hes> assignment nokumaka konke loko <breath> abekho responsible for bona ngasho ukuthi no ngiya ngiyakuqonda lokho
[506.655]
<no-speech>
[507.825]
<int> <breath> balokho bangiriferela kuyinumber <hes> eyilunga- ngaze ngamtshela ngisho iyinumber wathi hayi bangiriferela kuyinumber eyibhedayo ngempela nginazo zonke iyinumber abangireferela <breath> kuzona ngaze ngamtshela ngathi nginani pro- angazi ngingamnika ngisho (()) bhoshi
[520.005]
<no-speech>
[523.355]
yabona nje i-invoice kaTelkom bayayikhipha njalo u- i- umabe <hes> a- esakhokha ibill <sta> zonke iyinumber engazifonela zikhona <no-speech> <breath> <lipsmack> ingakho nje ngi-
[534.445]
eyi ngiyabo nje mina eyi <no-speech> ngicabangu ukuyeka <int> angisafuni <no-speech> cha eyi
[538.935]
<no-speech>
[540.125]
<no-speech>
[540.915]
<no-speech>
[541.905]
hayi ngeke <sta> phela akulungi nje akulungi
[545.195]
<no-speech>
[547.165]
<no-speech>
[547.565]
<no-speech>
[548.885]
<no-speech>
[551.535]
<no-speech>
[554.305]
hayi <sta> ungwagona <no-speech> <breath> angisazi ngempela
[558.265]
<no-speech>
[559.155]
angisazi ngempela
[560.575]
<no-speech>
[563.675]
<no-speech>
[564.645]
<no-speech>
[565.735]
<int> ya <int> fanele futhi ngiphinde <int> futhi <int> ngimzame nobaba <int> <int> <no-speech> <int> cause uyen- uyena o-understandayo futhi olalelayo laba abanye balokho bangiriferela kunamba ebhedayo <int> futhi naye ngamtshela ngathi balokhu bengiriferela kubantu abathi ngeke bakwazi (()) <int> siza
[578.125]
<no-speech>
[580.005]
ngamtshela ngathi nje ngiyaqala ukukhuluma nomuntu ong- ongilalelayo coz <int> laba abanye nje bengangilaleli beloku bengitshela ukuthi <sta> okay sizorifera la sizorifera la <int>
[588.315]
<no-speech>
[593.805]
<sta> sisi Ntombi
[595.045]
<no-speech>
[599.225]
(()) <int>
[599.665]
<sta> (())
[600.320]
